八月五日會罷工嘅入黎留個正評 證明俾人睇真係有好多人罷工

用數字說服人啦各位

82 83 84
都會出來

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

8月5日 我會罷工

8月5 我公司會罷市

多個藝文團體響應 8 月 5 日全港罷工

杜汶澤林日曦響應8．5大罷工 何超蓮尊重員工：不會視為曠工

【逃犯條例】8.5職工盟全線罷工 籲全港響應：已是最斯文的抗爭

【逃犯條例】教協籲教師響應8．5罷工 8．17舉行教師遊行

769名金融從業員響應8月5日反修例罷工

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

8月5會罷

請假

一個罷工都反對嘅公司，憑乜野喺資本主義社會下生存？

睇完羅智光封恐嚇信
決定要企出黎

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

光復香港 時代革命

罷工

水務署巴打

其實嗰日罷工分區集會，會有咩活動？

各區都有不同活動

想清楚啲有乜活動？因為我想同其他同事宣傳吓

日推

推

8月5 #罷！

我地美資零售公司 一直都唔會點講政治野 但今日都開始有高層要收集意見 要罷工嘅就影員工證 增加聲音

我罷工

公務員照罷

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

我會罷工！

我會罷工

我公司唔開門做生意